【鄭重呼籲】大家千其唔好投白票！！！

大家千其唔好投白票！！！

投白票係唔岩架！

投白票係唔好架！

叫人投白票係犯法架！

希望大家唔好投白票！

睇錯林鄭呼籲

大家記得唔好咁做

其實呢刻已經唔洗宣傳...
大家已經知要點投

點解投廢票唔係更好呢其實

紫荊黨/熱城

叫人唔好投廢票先有用

大家都知要點投 好快再修訂 要背景審查先可以做選民

職員見到白票可能好心幫你剔返個，如果係廢票，無得救果種，咁就幫你唔到

白兵叫過投白票㗎
黎緊我聽白兵講投白票

樓主係外國

唔知蘇文隆信唔納樓主真誠叫人唔好投白票

先講結論：
香港既意識形態越繼續關注選舉，政權既維穩就變得更容易。

「選舉」呢樣野本身個設計就係用黎避免紛爭
而「選舉」呢樣野本身係無呢個功能
要達到呢個功能
最大既先決條件就係要夠多人「投入／參與」呢場選舉，in any form
要大多數人對呢場選舉有期望。

睇返格黎個PO
其實點解要去投白票啫？

又講到白票數目多於保皇狗得票數，又可以點點點打J點樣「階段性勝利」
又話咁樣可以變成核彈，令到外國可以開放左更多救生艇方案比香港人
又用「咁唔通咩都唔做咩」呢啲邏輯

最抵死係又講「梁頌恆已經出聲叫人投廢票」
又玩大台
呀屌你老母唔撚記得之前solomon yue點樣玩大台？
又話之前發起開臨時政府果班係鬼
又叫香港人參選？

根本白票／廢票／唔投票，都唔係重點
個重點係之後啲輿論點解讀咋
如果蘋果呀國際新聞呀KOL國際線呀真係幫香港
每個人唔投票，呢班人自然都可以帶輿論
帶到唔投票，就係香港人既表態
咁樣又可以係「一粒核彈」啦
除非呢班人目的都係想香港人參與選舉幫政權維穩啫

根本你果票廢票係架垃圾黎咋
仲係度諗到咁撚神聖可以代表到啲乜有啲咩意義係度打飛機
「活在幻想中」
咁撚積極參與選舉
我代政府維穩部多謝你呀

當日如常生活唔得？
有人開PO話當日搞個黃圈感謝祭，以爆買排隊作表態，我非常支持
19/12攪黃店感謝日, 唔得閒去投票, 無人犯法

最後
呢場選舉以WFC既心態去面對就OK
你鐘意既去投下廢票都無乜所謂
但如果你以「又變成一粒核彈」「階段性勝利」既心態去參與
你將會繼續俾泛民撚狗咁撚

我都唔想慣，其實仲有方法反抗！

人地作者哈維爾叫你係極權下要「活在真實中」

「又變成一粒核彈」「階段性勝利」「開放救生艇」等等
全部係我眼中都係「活在幻想中」
仲對呢場選舉有期望？醒未？

明眼人都知我係愛国藍絲啦

我當然支持樓主, 但手指太大按錯了右邊的向下箭咀. 後見紅色的箭咀好襯色. 不過乜都好, 知道大家都知道.

個個都甘愛國要投晒所有候選人

每個侯選人都好似唔錯,唯有公平d投哂所有侯選人啦

咪係
白票容易會俾人做手腳